(economy) 長途機你會揀坐咩位同點消磨時間？

我好鍾意坐廁所前面嘅走廊位 鍾意到會俾錢reserve佢 屋企人話on9
如果坐A380一定揀樓上 我覺得靜啲

消磨時間呢 我係飛機訓唔到覺 成日好緊張 但係又冇咁多齣戲未睇或者想睇 各位巴打係點過嗰十幾粒鐘架

走廊位，不過唔係窗果邊，多數偏前，盡量無廁所果條走廊，等d人唔使經我去廁所咁煩

走廊位 因為好乾我會係咁飲水要去廁所同埋鐘意行下郁下

我都係唔揀窗嗰邊 覺得好迫

細個好鍾意窗口位 覺得可以望窗好開心

現家都係
但會比女友坐

一定係緊急出口前排位置 可以自由入出

一定上網 我瞓到嘅 但係唔好

前邊係牆嘅aisle seat ，伸腳位多啲，係就有時唔好彩有bb 喺隔離

短途機先會坐窗邊

真係幸福

其實有咩機可以上網
我一直都唔知

依個位我都幾鍾意
不過同你講一樣 有bb就好嘈

啱啊

睇足1個season既air crash investigation

Aisle seat
睇flight map 睇下自己去到bin

A380坐上層窗口位
有得挨
會拎部notebook出來睇戲

一定揀走廊位
毒撚怕事 急尿唔敢叫醒隔離讓我出去去廁所
但其實好想坐窗口位

屌 我真係會驚

我撘開delta全部我會去嘅目的地都會免費上網
卑錢應該會快速好多
但一直無卑過錢上網

我好驚飛機 會好似強迫症咁十分鐘睇次flight map

BA同CX係咪冇架機有 我連想俾錢都搵唔到位俾

好似都幾正
我冇試過拎電腦出黎

長途會坐走廊
十幾個鐘睇書，飲酒，訓覺，行來行去

Same 人地訓到豬咁我又唔好意思叫

睇戲 扮瞓
食杯麵

我都有睇下書但係好似好暈咁

點解要扮訓

窗口位上機訓到落機

12粒鐘機程連睇三套戲

我買飛機票一定上seatguru 睇下開乜機
我經常搭A330 economy 2-4-2
如果坐窗口位 都係bother 一個人

我一見到平機票但開3-4-3 or 3-3-3
我寧願卑多D錢搭2-4-2 or 最前排緊急出口位

好羨慕你地訓得著

我都會

我有時都會
我本身都好易會暈車浪同暈船浪
feel到暈浪就去行下

魔戒成套咁睇

對住空姐打丁，射落佢既肉絲/黑絲

好鍾意坐廁所前面個排 因為張凳可以無限挨後

我上機就開始訓
有時可以連訓10個鐘野都唔洗食

上次去日本 睇左好多集Dr. Ken

其實廁所前面個位(有牆頂住個位),凳pan係咪有得挨到好後？

CX有 A350有
要比錢先有得用 $10美金用全程（好似係）
EK就A380有 免費30mb（好似係）
好似$1美金買1gb data

勇士

我都想

上面巴打話係

我冇點留意 我雖然好鍾意嗰個位但係冇試過挨到最後冇幾後

我仲會個肚好多氣 有冇人知點解

巴打睇少啲AV啦

點解可以咁好訓

依套好冇睇？

唔該曬巴打
不過HKG <-> LHR係咪冇A350 點解好似唔多覺

下次坐後啲先

是但坐 訓足全程

CX Gatwick 先用A350

我下次係咪應該食定安眠藥

點解！！點解啊！！！！

走廊。消磨時就睇書然後瞓，醒左再睇。

啪粒藥 一訓就九個鐘
坐front row最正，可以伸腳

我睇4套戲

試過條女訓訓埃左落我度
不過佢有仔 坐係我前兩行

訓一陣，通常訓下醒下，無聊就睇下電影
其餘時間企係個逃生門附近

試過飛13個鐘，隔離個呀叔除左食野起身之外，訓足全程，我不知幾羨慕

黎緊第一次搭長途機 長榮去歐洲
想問下有咩service

好羨慕有得訓 唔通真係要啪粒藥

咁你有冇叫醒佢

我最長嗰次訓左半個鐘 好驚 一上天就驚

中間果排凳嘅走廊位
之後就返時差時間訓到落機

都係叫下野飲嗰啲

毒撚一個坐黎講最正

安眠藥,不過醫生唔開俾我

之前搭12、3個鐘機
睇左3、4套戲

回程又睇戲 睇到流晒馬尿

依個位係咪好搶手？上次我坐去加拿大坐中間位 後面條支那畜係咁用腳頂我 如果坐你個位就應該冇呢個問題仲坐得好舒服

都啱嘅 坐程機食藥又好似冇乜必要

上次飛CX睇harry potter

不過都睇前面條友
有次遇過個全程捱到最後 我起身去廁所都有難度
不過呢個問題大部分位都會發生

係呀 有得你挨後d叫做比其他人幸福 不過我成日諗隔離條廁所隊會令你感到唔舒服

四個鐘以下機程一定econ
10個鐘以上一定business
睇戲訓覺睇書，時間其實唔難過
搭飛機唔辛苦
係去機場，
check in 等上機delay
落機離開機埸呢part 辛苦

如果有朝一日A320可以飛長途（16-17個鐘）
冇entertainment system
冇wifi
窄leg room
硬椅

大家會點算

進可攻退可守
中間位條友見你訓咗就會搞另一邊走廊條友
仲好大機會佢地2個係識嘅
自已想起身就起身想坐低就坐低唔使睇人面色

CX有，前排去紐西蘭買過上網

搭單問
坐長途機著咩衫最好？
上次飛澳洲坐到個背脊好熱好唔舒服
黎緊仲要飛遠啲

坐最後果排既窗口位，可以安心嗌係個窗度訓覺唔驚瘋狂俾人拍醒，同埋本身都唔係好去廁所既人黎

t shirt 加件厚褸
同我會帶條膝頭嘅短褲上機熄燈之後換

點解你地坐a380可以上層既
上層唔係business同first咩

有econ位 上次坐sq坐過 冇咩分別

12個鐘機訓唔到睇左5套戲

With 5 hours多數窗口位
感覺上闊啲開揚啲

再長多數路口
因為揸水唔想嘈到人
同埋腳痛可以行嚟行去

唔同款
Full-length upper deck 後面放 2-4-2 Econ 少少哋窄窄哋你都著數

後排雙人窗位
試過一次隔離係靚女
不過通常隔離無人，所以可以訓係到

上機前打個熱飛機 包保坐低就會眼瞓想瞓覺 然後起身就到咗啦

長短途都係窗口位 私隱度高同有個窗口望下野

上年去加拿大果程機我連續睇左三次CA3

Air canada?

之後坐機尾聽d空姐係度吹水
其實都係hea下
戲頭一兩個鐘會睇下但之後就唔會睇
訓唔訓得著就睇下攰唔攰

同意 寧願俾人叫醒都唔想叫醒人

一定拎
最多益埋隔離條友

坐開242 通常都坐中間走廊位
因為自己毒撚氣場太勁
好多時都霸晒4個位比我訓係度訓覺

上次坐漢莎
佢好似無免費上網
我無比錢，但連到facebook 個app
十二粒鐘瘋狂碌Facebook

唸起都辛苦十五個鐘機
睇兩三套戲都攰 又訓得唔好
必定坐走廊位 平均個半鐘會起一次身行下

淨係知經濟最前成日有bb唔好揀
利申冇搭過長途

屌 三次 冇其他戲睇？

心聲

屌 咁爽
可能我係學生 搭親都撞長假 冇試過有空位

咁好彩嘅

好驚會腳痺

bb 有啲幾cute嘅但大部分都煩膠黎
不過好似話bb會耳仔痛所以先叫

我又係搭親飛機都勁緊張
多數睇下書就訓

又次搭 CX Red-eye 去NRT
雖然唔算長途 但係有個b係咁喊，喊足全程咁濟
原本打算瞓一覺落機就開始行程
最後9點去酒店提早check in瞓到下晝3點

試過坐AA返香港
坐窗口位坐足16個鐘頭
架機3-4-3勁迫，但好彩隔離冇人
次次去廁所都要叫醒坐走廊位果個人
次次讓位都見佢要搞一大輪野 又執想清張枱又校直張凳又盛
想像唔到如果隔離位都有人會係點

機尾窗口，除左可以望窗仲可以捱牆訓
機尾好多時可以提早上機，唔使同人排隊等
反正到埗個陣早落機同遲落機都係要等行李

消磨時間有時會拎相機影城市／日落
夜左就睇戲同訓...

坐近廚房既走廊位 成日去拎野飲小食杯麵

最爽有一次坐emirates
A380 但果程機冇乜人 一個霸哂3個位
Dubai to Zurich

無
由得佢埃住訓

豬既話我會叫醒佢

一落機俾張€2000單你

試過坐Qantas 係墨爾本返黎，成程機夾埋啲crew唔知有冇50個 自己霸左一行，訓到忘我咁滯

Harry Potter marathon

CX hkg-lhr 777
最鐘意坐40G
唔好問點解

Qantas d機成日都唔滿人

屌 同好
搭飛機一定要睇ACI，4D動感影院享受
有次搭華航去台灣，特登揀集講華航ge黎睇
結果俾老婆命令我即刻熄機唔准睇

Wifi
維珍好撚cheap $50 先得個40mb
漢沙$150 全程

幾粒鐘以上先叫長途?

我冇b都訓唔到覺
成日好驚好驚 唔知驚乜春

我都係依個網睇開,新果幾季好齊更新得又快

"The Hong Kong Airport considers destinations in North and South Americas, Europe, the Middle East, Africa, Southwest Pacific and the Indian Subcontinent Long Haul and others are Short Haul."

正常

未搭過Qantas

你緊張啲咩
出事你覺得你走到？
咁諗就冇野好緊張

屌你
都有啲道理

點解要趁我考試先post條link
巴打係咪想陷害我

上次坐 SQ 即刻down 翻套 SQ006 嚟睇

我試過凌晨機飛日本，又眼訓又訓唔到，係勁辛苦

窗口位 之前飛Frankfurt半夜機瞓到六個鐘 失眠望下星空
漢莎A380好窄 173瘦底女都頂腳

漢莎冇乜戲睇 個電視辣殺

飲半支餐酒，睇睇下戲就訓左半程機
飛機上飲酒好易醉

我坐BA成日都叫人閂窗

我坐飛機唔知係咪太緊張 腸胃會勁唔舒服 但係又冇野屙 所以唔敢飲酒
屌 點解我坐飛機會咁緊張

我都會有氣喺肚入面搞下搞下咁
氣流？

唔識 不過真係好唔舒服 啲氣
會食charcoal pills黎舒緩下 我覺得幾好

香港來回紐約十六個鐘
都係坐窗口位
貪入面私人空間大d
又有得挨住訓
睇下書，睇下戲，訓下覺，食下野
等坐中間位果個去廁所就跟住去一次

通常唔飲酒，因為容易尿急

我都係一搭飛機就好易肚痛 但又唔係急屎個隻
好多氣搞下搞下咁 會痛到抽住抽住

試過Qantas去英國條線未執之前搭
一個人坐四個位，瞓到不省人事

仆街 8月有轉要去菲律賓轉機去英國 14個鍾 我又訓唔到既 上次坐9個鐘已經好想死

帶個travel pillow會好瞓啲
佢俾你個細cushion用黎墊腰

坐上層感覺上靜d 食完飯飲埋枝餐酒睇套悶戲就瞓到

上bilibibli有齊晒17季
夠你睇到re take再tri take

想問40B 個位即係點？
本身想加錢去premium Econ 但見到依個位
前面有無櫈？
應該係777

40A 同 40C 前面都有櫈
但40B前面就無顯示
無人簡好似好伏咁
諗緊要唔要機尾好 但驚臭同嘈

搭荷航坐到好辛苦

如果照你所講係777ER的話
39AC同埋40C都應該係emergency exit row

即使40AB前面都有櫈
59排ABC都係emergency exit row
通常都要比錢先有得坐

40C 我見係Extra legroom
但張圖係40B 前面先又無位

4月尾考完試而家有4個月慢慢睇

爆笑左出黎 你玩曬啦

有無人搭過中華A350－900

依個位得唔得？31A

雖然好想坐逃生門側邊啲位，但每次都被人揀咗，最後都係坐咗喺中間

跟住成程聽著歌望住飛機個天花板，或者啤住個flight info

無計，窮撚冇錢買貴飛

一定坐走廊位
唔鍾意近廁所，又臭又嘈，多人行過
唔鍾意機尾，多旅行團好嘈
啲人鍾意去機尾舒展筋骨，好嘈

B767
好似所有機都係2－3－2

我覺得ok喎
有個香港空姐幾正

瞓唔著但合埋眼幾個鐘當自己瞓咗
食完瞓 瞓完食 食完再瞓
每十分鐘睇一次flight map
我好少睇戲

都係走廊位 睇戲, 訓覺 無限loop
係澳洲讀書 次次一程坐9個幾鐘, 如果無戲好睇會好灰
試過有後生女坐格黎 同佢吹下水 成程機即刻無咁悶 好撚正 不過多數都係老野/男人

有時都唔知自己有無訓著
明明好似無訓著 只係合埋眼 但一起身過左成兩粒鐘

我通常都真係瞓唔著 隔一陣就睇錶
有時就恰到一陣 但瞓得唔冧 半瞓半醒咁

唔知點解次次坐我隔離都係中年女人

通常坐窗口位，可以忍成程機唔屙尿(13個鐘) 廢事要讓人岀岀入入
消磨時間就睇戲

我都好鐘意睇flight map
上次搭12個鐘睇睇下Snowden訓著左,
成程機除左食野同去左一次廁所之外就係咁訓
奇怪地平時搭飛機係訓唔到

係英國讀 同男朋友飛 佢一定要坐aisle 要去廁所
不過唔鐘意坐廁所附近 好似會凝住唔衛生咁 我坐邊都冇乜所謂 同佢坐is okay

但係ba好乞人憎 online checkin次次都reserve唔到連位 搞到次次都要緊張係櫃臺bag drop嗰時問地勤 可唔可以調到一齊坐 唔得就要上到機先搵人調位

上次附近個個都一對對 冇得調 搞到12個鐘都自己睇戲發霉

有次見啲人霸睇中間果行 4個位咁訓 果啲人係買曬定點？

1) 應該係一齊買飛機票。
2）俾錢就好似可以揀位。（無搭過BA）
3）可以點空姐要求，但係應該多數唔理會。

我通常會食粒感冒藥
訓到落機

1 佢媽媽唔知我地一齊 所以我地分開買
2 應該就係 所以今次都諗緊會唔會比錢
3 一上機佢地都好忙啦 廢事煩佢地

4-5個鐘內：窗邊
5個鐘以上走廊位
方便去廁所

睇日頭定凌晨機 我食完野通常都會易訓啲

日頭機就睇戲食野睇書
凌晨/夜晚機靜靜地就睇戲/打機 試過同frd玩lf2啲offline game
或者睇星星/較定鬧鐘仔睇日出

因為瞓唔到

一定揀窗口 有得挨好訓啲
同埋最緊要手握window shades嘅控制權

入廁所打個j

無事

我唔敢開窗 因為全機99.9%人閂哂 個機艙暗暗地堆人幾好訓 我一開就一定會有d光射入嚟 到時整醒訓緊嘅人就尷尬

屌quote錯

上次飛Frankfurt 得套洪金寶既特攻爺爺係我識既戲
其他全部唔知乜鬼來

近期既有LaLaLand， MoonLight

而家好多航空公司啲戲都係支那口味
因航就好少少

應該係seat map show成咁
你入到飛機就會見佢39AC係40AB正前方

玩遊戲同埋睇撚曬佢所有戲
之前係機上面玩poker玩左5個鐘

飲酒>訓
前一晚訓少d

同空姐吹水

Aisle是常識

下個月會delta,其實呢間好唔好？

我覺得好逼好辛苦

有冇人坐過維珍 LHR > HKG?
求分享下

我連機上有冇entertainment system 好唔好坐都唔知

一定係坐window 打側少少已經可以伸直對腳落前面d喇位到 跟住就可以訓成程

Asile seat可以成隻腳隊出走廊

你訓訓下 比D仆街去廁所一野大力掃你隻腳 都咪話唔開心

我上次住 AISLE 只係個膝出左少少個位 都比人掃左兩次

痴撚線

我自己鍾意坐最前面bb位（冇bb嘅話
我都係長途機訓唔到 係真係完全訓唔到
18個鐘都訓唔到
消磨時間全靠手機同埋電影

我上年坐過 有entertainment system 多唔多戲就唔記得咗
我覺得幾好坐 服務都唔錯
價錢都reasonable 維珍其實幾好

CX flight C D G H 都一定係aisle seat
所以39行佢先放左個中間位去C到
其實係B位黎
所以係得40C先係extra legroom

連續2次飛emirates都撞正BB仲要喊足全程: 究竟有冇咩位會靜啲 飛機前段？

一定係走廊位,d空姐倒後拉車成日訓訓下抽到水

全部新機黎，基本上 787-9。mon比較細，紅色布料椅，有啲啲窄，好似16.5inch only....野色

價錢有時都幾平，4千幾來回 1月咁上下時間

上網

我坐 aisle 成日畀空姐屎忽掃手臂

KLM 都幾正

short haul ok
態度唔差 機正正常常
空姐正常歐洲人

但冇entertainment system
long haul 我唔啦

##lm 諗緊加唔加50鎊轉EXTRA LEG ROOM好

cx 上網要20鎂 算唔算貴

坐Qatar 機尾，reserve 左兩次都一個坐3個位，訓足成程機

人地德國公司黎梗係德國戲做膽啦

新加坡19坡紙

SQ唔收你天價已經叫大恩大德啦

同問 下個月坐，買完飛啲朋友話點解維珍都買

卑你老母

來緊都坐AA,坐15個鐘
好驚俾人off load落機

走廊位 方便去下廁所或者去空曠啲嘅地方鬆下

唔係美國內陸機應該好啲

Qatar 787 有舊野頂腳

其實virgin d 位好窄

飛英國有
Direct 有因航，BA 同 Virgin
Seat width & seat pitch 分別係
CX 用 77W 飛，，32/18.5
BA 用 A380 飛，31/17.5
Virgin 用 787-9飛，3-3-3，31/17.5
如用鬼佬角度，飛香港直航，因航遠勝 (cost 就另外考慮)
不過因航遲下 77W 都玩 3-4-3

飛bne, 買左3ds係我人生入面做得最正確既事, 開mhxx打, 瞓下又打下機, 好快就到

呢個post好多巴打都好pro

KLM long haul有咩特別好/唔好
下個月坐klm由ams返香港
架747會唔會好舊

窗邊位
唔算成日去廁所
就算坐到腰骨痛都懶得起身
會睇套戲 無野睇就訓教

etihad 好似18定19鎂包24小時

聽講係香港唯一747 combo, 今年內退役

睇近似AV嘅電影（如格雷，韓國電影之類）

之前試過坐3-4個鐘，一早DL幾套入平板，坐飛機時開住黎睇，隔離位個阿叔係咁借d意目及住黎睇；
D空姐經過都表現得怕怕羞羞咁，好過癮

去果程瘋狂睇戲
番黎通常前一晚都唔訓 上機架機都未起飛就訓到落機 飯都冇食

頂 終於捨得退役
當年盛行既747而家係咪已經差唔多變曬貨機

我都係下月 月中
諗緊衝唔衝extra leg room ／ emergency exit好

有沒巴打搭過俄航？

最好窗口位, 因為會訓足咁耐
(上次香港去英國, 上機未起飛就訓, 訓到就降落開燈先醒)

有無人坐過KLM 由Ams返香港 係咪好辛苦

佢個extra leg room 係無用...長得果幾inch....唔同exit row

食安眠藥訓覺
試過

完全無問題，佢地飛 moscow係用777， 大路野

人老左坐途機真係好辛苦！岩岩去夏威夷、經東京轉機、落機都暈足成日

doomestic先少人撘
上次syd飛bne 20條友都冇飛332

我黎緊會坐俄航去倫敦經莫斯科轉機，坐咩位最好？啲野食點？啲空姐靚唔靚？有啲咩注意？

Long haul PEY
Short haul long legroom
利申腳長

咁.... 狗衝 Exit row?

我都係月中 唔知加唔加emergency exit 好，好唔鐘意坐長途

之前飛都係BA/ EK, EK真係無撚敵好坐 上次仲無啦啦upgrade 左去business

今次同男朋友去，佢公司出左BA J class比佢，窮撚冇錢坐
又想同佢同時間落機，迫住買Virgin, 平過BA

VS0206?

Ek 真係正
有得上網有得睇足球直播
空姐又正
你就好啦upgrade
係咪事前無online check in

因為買平機票，所以多數無乜得間，被人劃左去最後

Online check in呀，仲要係用佢啲points加錢換飛 無啦啦上機叫我企埋一邊，嚇撚死我，以為唔比我上機呀 點知話預備左張新 boarding pass比我，叫我行另一邊上機

係呀 你邊日？我真係正正六月中

6月13晚

緊急位 會俾錢買
雖然我個人矮 但係長期摺住隻腳真係太辛苦 緊急位有得伸直隻腳 太吸引了

同我一模一樣

15

Same

仲以為有相認 買左幾錢

800蚊買 值唔值？ 12個鐘

正正常常咁啦
不過我八成時間坐最差既UA
所以任何非UA航班我都覺得係享受架啦

可能返黎相認呢
咪撚提d傷心野，我覺得買貴左 不過都平過BA

我2600連稅單程 望過cx要4000
最後都係算

一撚定唔會再坐中間位！想去廁所都麻撚煩

5999來回，BA成9000
第一眼見唔到單程，嚇撚死以為買貴咁多，又有咁平既飛賣

你5999有4000係稅黎
計返其實唔貴

平時搭開cx 嗰次貪平坐ba中撚咗伏
坐a380上層 啲位窄過cx
算 窄啲唔緊要 最緊要有電視
我屌你個ife壊嘅 冇聲出
想轉位又全機滿哂 成程機睇默劇
啲嘢食仲要難食 snacks bar又要收錢
下次加多少少坐因航算

個電視cx壞既話會答你it's just loading
不過snack bar都要比錢就仆街d 長途機仲要唔係廉航比包餅仔人都唔捨得
btw漢沙a380上層好正 最後排得五行econ 2-4-2 上次坐仲要無咩人選上層位，成個艙個個都一個人坐兩個位

無一分鐘篤一次黎睇，之後悶到訓

每

我坐梗已經暈暈地 仲要落機水腫幾日

提多次
CX有Harry Potter
Long haul睇佢好正
黎梗返香港又睇過

20Magnesium?
咩貨幣？

廁所前少少窗口位
次次都同friend 坐所以唔擔心出入麻煩
我都係瞓唔到 所以會啪幾粒有睡意嘅藥瞓
冇追post ba 係咪冇得買data 上網

剛坐十幾個鐘，原來而家起飛降落都可以睇片，睇咗三套半戲，加一集 viu tv 綜藝

BA a380 樓上係2-4-2 窗口位有櫃擺野

一向好訓得 平時撘巴士由屯門出市區 未到屯市已經訓著。飛機啲位仲要舒服過巴士
飛澳洲十幾個鐘訓足全程 連格黎位個鬼佬都話我好訓得

LH都有

坐唔起A380
通常747 今次坐787

呢三年坐過N次長途 (N>10)
以下幾樣野係燒時間必備
1. 搵有濕電既飛機, Down幾隻P社game, EU4打world conquest, 包打到落機都唔眼訓+未打完
2. 搵啲智障既日劇韓劇, 唔好太有深度或者要用腦先睇得明既, 或者整套<大明1566>煲
3. 切勿坐窗口位, 由其係右邊既窗口位

緊急出口，可以伸直對腳

AA成日都有得upgrade
次次飛dfw都up到 lax就一時時

坐過UA去南美，轉兩次機，簡直難得嘅「坐監」經驗

瞓唔瞓到覺

咁如果去夏威夷搭邊間的

747，我已經罷座。

我上次去坐KLM，747－400，Amsterdam 座完病幾日。

搭UA啦，因為佢堅平，有時做人要受下苦的，至少冇生命危險。

JAL

KA 好似用A380

可唔可以講下辛苦成點？
有個心理準備都好

咁JAL定KA好啲

飲酒 打飛機 入聖人mode 訓教

JAL 幾好 可以停日本

KA未坐過

HKG-GUM用737，你唔好預左闊，架機係新椅，唔太舒服。不過我建議你都係訓覺吧啦，因為你香港時間半夜要落機

GUM-HNL用772，十幾年機咁啦，若果係舊椅就舒服啲。

上機前請DL UA App，若佢有Wifi可以用app連佢個database睇戲

KA? 係咪打錯OZ?
去HNL想平就搭UA，否則經ICN，再貴啲就經日本。
個人會建議搭UA算

有冇人同我一樣不嬲搭飛機都訓唔到覺
好彩果次搭Emirates 英國番香港兩程機有大量電影，music album 陪我過

窗口位

KA有A380咩 區域航空公司

我睇到都立刻黑人?.jpg

搭過去德國
一定窗位 冇野挨完全訓唔到
仲搭過幾次9個鐘長途車 有次冇得挨完全訓唔到
又冇得叉電 又上唔到網 完全係唔知點過

等我仲以為KA俾CX食完之後新開夏威夷航線，即刻走咗去search

KE?

妖，似係
KE冇見過去HKG-ICN-HNL減價，反而OZ有時做4-5k

唔該晒

試過係英國坐megabus由Glasgow去London 全程鳩坐wifi弱到上唔到，連充電個usb位都壞埋 仲要隔離係個唔識既肥肥地既鬼婆

同好
話唔定你可以救倒架機(如果出事)

好想坐NH去HNL,但個價
等佢2019收A380先去玩

唔好啦，慳啲洗啦，美國啲嘢唔平
搭MU HKG-PVG-HNL，又或者PR HKG-MNL-HNL，4K左右有交易，真係癲。

訓唔到
坐左咁多次長途訓多過兩個鐘都謝天謝地，坐十幾個鐘好似坐極都未到咁，望住個地圖同埋下面片雲海望到個人好沮喪
坐左4、5個鐘之後已經放棄，索性呆坐算

Btw, emirates 真係好正 上年坐左etihad 覺得都幾一般，同emirates 無得比

emirates 777 同 a380 咩位比較伏?

Econ位A380無得揀上層位

坐中國南方係希斯路經北京翻香港
一開始驚悶又剩，又down漫畫又帶曬書
結果上到去睇左幾套戲就落機

之前坐有個人電視睇戲架

睇機種

睇下搭夜晚定日頭，夜晚就睇一套戲食完野咁上下就訓，不過訓下醒下

Qatar 乜位正？

疏。想講Korean air 自膠

佢地去HNL 用 747-8i

5個鐘以下 econ窗口 坐開機門個位 闊啲
5個鐘以上 business/first

利申：1折

仲有睇紅樓夢

咁撚爽 一折

遲D會有14個鍾轉機時間
真係唔知點撚算

訓下

坐過2次family couch好正
係食飯果陣要較返哂煩啲之外
其餘時間都好正

員工價

有冇試過旺季帶屋企人上到機?

利申：用晒FOC

有冇人同我一樣
一上機未起飛就會覺得好眼

以前坐VA去英國真係慘過deedee
坐走廊位, 斜前面係空姐放機上用品定雜物
1X個鐘斷斷續續聽到佢開櫃閂櫃
完全訓唔到...自從果次之後一定揀中間
遠離前後廁所/執餐位
不過近年買左果D消噪耳機
戴左之後BB大喊都唔多覺
坐邊都照訓

有次係澳洲返黎
隔離個大陸呀嬸除左腳棟隻腳上櫈
仲要差唔多掂到我

extra legroom 位近機門好凍

呢D要出聲啦唔好忍
唔記得邊次, 後面有個鬼佬係度用個娛樂系統捉棋
仲要用埋個touchscreen
一路訓一路FEEL到佢篤篤篤
最後真係忍唔住禮貌咁叫佢唔好篤
佢之後用返個remote

本身開大冷氣
因為空間大咗 流通多咗

有無人覺得A380 嘅economy差過A330／A350／B747／B787？

上層唔覺

通常17" wide，31" legroom，但係其他一般都大個而兩個數

邊度有得dl ？

買左機票阿聯猶經杜拜飛英國
想問下d機上面d戲有無中文字幕架
無我就上netflix down定幾套黎睇

有
仲要幾多新戲新劇

瘋狂睇死神來了1

唔知 未試過坐經濟

杜拜去英國果程都有中文字幕？

有

走廊位 上機戴headphone同眼罩瞓 試過瞓到miss左個餐

次次都瞓唔到覺

眼瞓？

有
成日未起飛就瞓著左，一離地就醒

A380 會唔同價？

係囉

A380會貴啲咩

琴晚先買完BA london to HK ! 同價wo